理性討論利阿大戰戰況

咪就係得一個原因啦
垃圾痢垃圾痢，柒到彈起！！！
屌你老母死痢狗

做乜鳩

吹撚到大一大咩古埃及文明，唔講以為贏撚咗歐st3世冠 又話熱血又話鬥心，事實係點呢？又咪場場都好似臭雞咁畀人中出456，一早起身睇痢狗個狗竇哭喪真係享受

咁撚勁死獌狗中出左垃圾利幾多連發呀

英格蘭邊隊拎歐聯最多呀傻鳩

就算係臭雞死獌狗都中出唔到呀廢物 屌你老母

唔講以為我地利物浦輸咗添 收收皮啦死阿狗
唔記得咗上次4:0啦？
主場攞1分都咁撚開心

ok u win
繼續屌，唔好停

屌你牙

原來又係阿狗
上次又係輸波衝晒出黎

分清楚

上次係張狗 VS 利

唔關我地阿事

呢條撚樣獌狗黎

呢幾日獌狗俾人笑到谷埋谷埋

嘩 判官大人
你話我捧伊拉克我都要認㗎啦

做咩？有撚人夠膽入嚟啊？班垃圾痢呢
去撚咗幫老母執骨啊

開大絕

你獌聯見到city腳都

city私家雞

好尷尬

有果種宇宙大爆炸果種感覺

吹撚到大一大咩75m又4大尖刀，唔講以為贏撚咗歐st3世冠 又話魔性又話爭冠，事實係點呢？又咪場場都好似臭雞咁畀人中出456，一早起身睇獌狗個狗竇哭喪真係享受

諗咗幾分鐘
都唔知點應你先好